迷戀納粹黨，警署來爆房 （天祐沙田）

沙田JJ

盧偉聰

已經有巴打開PO 推盧元首出黎

邊個俾負皮

盧元首

Heil

納粹手勢唔可以亂玩

用共產秘密警察手勢

造個新手勢畀佢

係玩都玩共產黨野，納粹比白人屌

唔係隨便玩

老師又中

沙Sir萬歲